有人強制隔離途中出街食嘢 仲要自拍上IG

推

Wtf where

推
正一食屎狗

Push

元朗黎 間野叫許祥昌 元朗廣場附近

Push
On99

嘩屌 元朗許詳昌？

你老母死賤種隔離緊仲周圍去

人如其名
w.on.g

有必要加密?

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

留學生

一早講左，邊會咁撚乖隔離政府真係垃圾

佢架車車牌BV71
成日改裝完拍片放上網
大家記住1823幫佢驗下車

用詠春打X佢

佢唔貼相出黎，根本就唔會有人知政府真係垃鳩圾

推爆依條自私撚

手帶 填表 唔封關
究竟政府柒到幾時

吊你老母 好撚型？

個n95仲要有呼氣閥
屌你老母

仆街仲要係有氣閥個隻自私罩，有病毒就無阻隔向外放送

無牙老虎措施，邊個驚

留學生手足黎架

好心加重刑罰。醫返要坐十年監

我都唔想以貌取人
但係呢個男仔都幾樣衰
相由心生？

聽日記者會問下啦 點解衛生署local唔到有人走咗出去
又話離開屋企會通知popo?
又話有人會監察?

仲要係自私型口罩
吸入有filter呼氣冇filter

好撚柒

又係留學生賤種

推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母推爆你老母

屌 最低質嘅香港人係咪全部外國留學
個撚個都係咁

又bin

好chill 好lit

聽日記者會問下啦 點解衛生署locate唔到有人走咗出去
又話離開屋企會通知popo?
又話有人會監察?

呢班英國撚都on99

肯撚定係許祥昌

元朗人小心

元朗都好 最好入圍村參觀下
同班鄉黑吹下水 屌埋同一個閪

聽日隨時成班肺炎藍絲走出黎咳

之前強制隔離個啲人，
唔係屋企，比正苦發現咗
係咪都冇懲罰

報警啦屌

推爆佢啦

睇返啲相，舊年七八月嗰陣有返嚟香港，一個反送中嘅po都無，都幾肯定係離地撚

屌佢老母 睇到個頭都知死mk 潮童

點篤灰 求教

push

中出

有無督灰熱線

唔使加密啦

第二張圖條頸鏈

係咪驚自己唔識返屋企 好似啲白卡佬咁

Fucking idiot

冇熱線呀
今日衛生署話隔離人士離開咗屋企會知喎
又話會「即時」有popo同衛生署人員跟進

衞生署?

拉去坐半年監丫笨

我都想講掛條鎖匙係個心口做乜春
同啲白卡佬掛八達通/地址冇分別

樣都柒過人
成個支那二世祖咁

原理係戴手帶同手機裝app嚟定位

好似係...

同work from hill一樣咁on9

轉咗private

強制隔離仲要中出CLS

起底啦呢啲垃圾

private咗？

yes

二世祖刻住係個頭度

支那種

許祥昌？都幾近狗屋
好似見過佢行去狗屋果邊
我係黑警就捉左佢啦
唔係轉頭跌左條車匙衝入狗屋報失啊

推到佢坐監

up

DLGH 呢間車仔麵好似係元朗許祥昌

屌你老味出面個po先有條mk妹，依家又有條mk仔，仲有唔知幾撚多喺度周街走

所以話家居隔離根本on撚9
就算就爆自己唔隔離都唔會告
個袋有把刀果啲就告上庭

P牌仔弱弱一推

唔係唔bin麻

屌

如果佢係落屋企樓下，會唔會因為差異太少偵測唔到

型

On9有樣睇

呢條友唔好彩喇又唔係囡

有冇明？我識人可以舉報

又話見一個私一個

家居隔離根本就無用
政府幾時先肯封關？
記者你好 我係小貓三百隻

間野真係多得佢唔少不過如果係藍店就冇所謂啦

條女都叫留係屋企吖
呢條友直情出埋街食嘢 仲好威威咁打卡

垃撚圾

佢條女IG有開
叫佢女朋友話下佢條仔咪撚咁自私啦

我幫你推啦

識佢條女比鬼仔屌過

呢d look邊會自律

呢啲撚樣日日游說人哋落club

師兄咁勁一望就元朗邊間
就係759隔離嗰間

推，報衛生署

CLS 睇佢啲on9 po成離地留學生咁
推到佢被人告

你識條鐵
我哋呢啲叫做Chill
#yolo
#天皇老子都阻我唔到
#我w.on.g想去邊就去邊

推到佢仆街

bin乜？
呢啲叫不割蓆

pish

個嘢壞咗

成個連登都係呢條撚樣同條閪婆

點解要屌留學生？

之前冇咩事嘅時候就話國際戰線又剩。到依家有武肺又唔俾人地返屋企。我想問你地良心何在？五毛帶兩下風就唔識自己用下個閪腦諗下野？

我地之所以唔俾啲支那人落嚟，係因為佢地唔會乖乖地接受隔離，會千方百計想盡辦法逃離/避開。

你地竟然會覺得自己嘅手足，自己嘅家人係返嚟播毒。

將心比心，如果呢個時勢你喺外國，你又可以點？
一班唔戴口罩嘅white trash 周圍fing, 戴左口罩啲人用不友善嘅目光去望住。呢種感覺你又好受？唔戴又分分鐘感染埋都唔知咩事，隨時客死異鄉。

再且家極度排華，你地唔係覺得啲人識分香港人？每日出街都要擔驚受怕，隨時俾人打死。

既然出面咁危險，點解唔可以俾佢地返嚟？如果係明知爆緊都仲要去都抵撚死。但明顯開學果陣歐美係未爆。此事不能與去武漢班廢老並論。佢地係明知，自願。

定係因為你地冇辦法屌到班廢老藍絲，覺得自己人好恰啲就要屌下自己人拎下優越感？

你地班連燈仔，乜撚都唔知，就喺度嘈嘈嘈。咁撚夠膽嘅飛去歐洲戴口罩玩一個禮拜，返嚟寫篇心得。

利申，一個清醒嘅香港人，非留學生。

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

其實我只係岩岩見到佢限時動態個highlight

隔離跟本係一場笑話
兒嬉到

死仆街

而且個口罩係有呼氣閥

佢讀Nottingham Trent咋

睇返個post
佢哋喺 nott Trent 搞緊stand with hongkong

推呢個 有冇確實片？
大家做個好市民打1823
好過係到笑佢白卡佬啦

你講既我都明
但我想問點解佢會除左手帶再周圍走而又唔屌得

之前仲要叫人哋女朋友一齊同佢落club
自己仲要有女朋友

其實大家見佢條頸有條鎖匙就知
就好似D老人痴呆長者咁要掛住個地址係心口
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌冇cap低

兩睇啦 肯自隔戴罩, 就肯定手足,
呢啲仆街 不了

仆街自私撚

根本唔想做
攬炒
yeah

又唔好賴哂政府。。
香港人D劣根性都要屌下既

我哋要演習聽日321大龍鳳，晤得閒同心抗疫。

垃圾 同個政府一樣

支那人？
篤灰啦喂，犯法㗎喎

推 食屎啦你

好Chill
Lit af

傻閪潮童 大陸樣

應該係元朗許祥昌

離地支那二世祖留學生

件件衫都名牌，又鍾意曬命，點睇都似二世祖

又唔好賴哂香港人
我就唔信有邊個國家嘅人全部都會咁乖
就係因為有人性所以要有制度

屌 點先可以學似佢咁撚lit咁撚chill

一眼就認出
餐具同碗碟一樣色係得一間
仲要係咖哩汁 細雜

屌 正人渣

睇個款都覺得有錢
快d 告鳩佢

睇錯強制中出

咪係 啲人明知政府搞到咁寬鬆
一定有漏網之魚
有乜可能仲支持海歸

佢個樣都係啲狗樣嚟

俾錢就可以解決嘅問題你同我定啦

on9仔一睇就知spoiled brats，以前讀書見唔少

家居檢役還家居檢役
強制隔離還強制隔離
兩樣野黎

梗係無

即係唔守規矩嗰個唔應該負主要責任

名呢？

嘩 個樣柒撚到呢

屌你名呢？有名先可以舉報

睇佢個款都已經知係仆街二世祖

呼吸閥口罩我真係屌你老母

狗屋附近

呢啲自私精唔洗幫佢加密

除左戇鳩之外唔知講乜好

其實大把留學生同支那人無分別

利申:係美國 無返香港

Dllm推

DKLM

大家係ig DM屌下佢
呢啲人唔比人屌下唔舒服嫁

洗乜hide

佢個閪樣好蝗

千奇唔好打去舉報話上網見到有個強制家居隔離人士叫黃浩鋒 係英國返黎偷走出街

想扮fuckboy但又扮唔起嗰種 chill da fuck out

極多留學生係黑警子女，or 建制共產黨子女

正 次次食完都肚痛
但真係好食

咁你都認到
覺得個咖哩汁幾好食但嘛嘛地車仔麵食咖哩汁所以好少食

721831101111

嘩真心好撚樣衰

支那賤種樣

支那人樣

點解英國留學生特別不可一世 美國加拿大果D好似唔會咁

人地話樣衰，無好人。我信了

721831

gavin wong好撚多haters

隔離post 見到 條撚樣覺得我地咁做好暴力wor

條友藍㗎

成個大陸仔咁

分分鐘條撚樣喺元朗週圍去添
所以一定要捉佢問話

呢條以為自己好型嘅支那藍絲呢次大鑊

haaa ..新元朗中心嗰間餐廳？？？。。許x昌？....搞到我聽晚唔敢去元朗721添。都係乖乖留喺屋企算。啲歐洲留學生週圍走~~聽日仲多

手足嚟, 咪撚分化啦

外國留學生都係手足 當初唔少外國集會遊行文宣都係佢地搞 咪撚再屌佢喺外國戴個口罩都俾人歧視已經好辛苦好慘

一早講撚咗啲撚樣唔會自律架啦

支那賤種樣

好撚柒樣衰仲要係藍絲，
死撚咗佢好過

英文好麻麻
People is 都寫得出 為佢老豆老母傷心
洗大大舊錢送佢留學學到d英文咁屎

出左通輯令

樣衰唔緊要, 有個有錢老豆就得

去元朗國就算啦 元朗關我撚事咩

好嚴重

柒咗好撚久
搞填表個陣

會唔會係鄉黑二世祖？

狗隊最高懲罰: 訓斥

推，仲要n 個都係咁

問埋幾時拉曬班仆街

你分化
唉都估到班友仔

型啲

馬上杯葛個間食店
其他餐廳就唔再敢招待手環人

有人強制隔離途中出街食嘢 仲要自拍上IG
有人強制隔離途中出 街食嘢 仲要自拍上IG
有人強制隔離途中出街 食嘢 仲要自拍上IG

去食野都唔去警署

好似支那狗

藍店？

推！

佢真心多仇家
咁都有圖

住元朗, 英國讀書二世組FEEL
原居民?

可唔可以少啲公審多啲私了
一年幾百個呢啲咁既冚家剷邊認得咁多

改咗名

真係好撚仆街

睇錯中出

監測？

屌你 家下政府仲全面復工 真攬炒

721講入村講到依家
如果我係鄉黑真係笑撚住睇你地話入村

有冇人認到邊間餐廳?

有呼氣閥姐係冇用？

好樣衰，成個大陸工廠仔咁

見到呢d撚樣就眼火爆
仆你個街走返黎避難仲害人
屌你老母臭閪 要死就死遠d 最好走返你老母個山墳到死

以為你話有比人中出再比人放埋上ig

wtf. push

柒頭真係有樣睇

推，記者入

條友分分鐘係狗仔所以咪冇人理佢囉

今次呢波好嚴重，因為今次呢波係唔守規矩既香港人，喺香港有好多人脈聯繫，其他人又唔知要避佢

衛生署不嬲都話條手帶無gps功能 只係靠用家定期或突擊檢查時 掃QR code 電話打卡 而且第一次係口頭警告

係街中出？

著LV外套不過著埋d款咁大陸 土豪味 一d都唔好睇 品味反映人格
利申不嬲出街都著開LV 一定唔似佢著呢d款

會唔會想做神風敢死隊
如果係的話 我願意炒車炒到凌空360度飛起

佢吸無野
呼出黎唔隔姐

算啦 一睇就知藍絲黎
返黎香港搞搞震

黃係唔會做埋呢d自私行為嫁
藍屍就會

佢del咗ig？

炫富唔係問題，最緊要個人品
利申，聽都未聽過佢大名，只係覺得佢好無品

del 咗啦

唔好乜尻都話手足
一睇就知係自私既仆街喇，屌下有問題？
咁你都話自己清醒，我真係得啖笑

推呀
仆街啦你！

大陸樣

推到條仆街仔仆街

bomb